#: flavors/pboakland/_config.translations.py:74
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:106
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-30 02:17-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-30 05:43+0000\n"
"Last-Translator: Language-Team: Chinese Traditional (https://www.transifex."
"com/mapseed/teams/58669/zh-Hant/)\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"Language: zh-Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Loco-Source-Locale: en_US\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:1
msgid ""
"Welcome! Participatory Budgeting Oakland is an innovative democratic process "
"that gives Oakland residents in City Council Districts 1 and 2 the power to "
"decide how to spend city funds in their district. Help us vote now!"
msgstr ""
"歡迎！參與奧克蘭預算編制是一項創新的民主流程，為奧克蘭城市委員會第2區的居民提"
"供決定他們所在地區如何花費城市資金的權力。現在請幫我們投票吧！"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:2
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:15
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:109
msgid "Someone"
msgstr "某人"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:3
msgid "support"
msgstr "支援"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:4
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:5
msgid "supports"
msgstr "支援"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:6
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:7
msgid "commented on"
msgstr "評論"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:8
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:14
msgid "Leave a Comment"
msgstr "發表評論"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:9
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:10
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:12
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:11
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:13
msgid "comment"
msgstr "評論"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:16
msgid "Show the Map"
msgstr "顯示地圖"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:17
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交！"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:18
msgid "Tell us more..."
msgstr "告訴我們更多..."

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:19
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:29
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:39
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:49
msgid "Title of your idea:"
msgstr "您的意見標題"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:20
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:24
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:26
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:27
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:30
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:34
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:36
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:37
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:40
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:44
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:46
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:47
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:50
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:54
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:56
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:57
msgid " "
msgstr " "

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:21
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:31
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:41
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:51
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:22
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:32
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:42
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:52
msgid "Tell us more about your idea to improve our neighborhood?:"
msgstr "告訴我們更多關於您對改善鄰居關係的看法？："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:23
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:33
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:43
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:53
msgid ""
"Ideas must be for a program, service, or infrastructure improvement "
"benefiting low-to-moderate income communities in the district."
msgstr "看法必須針對社區內中低收入社區能受益的專案、服務或基礎設施改善。"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:25
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:35
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:45
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:55
msgid "Why is this important? What need in the community does this serve?:"
msgstr "為什麼這很重要？該服務是社區裡需要的嗎？"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:28
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:122
msgid "Community Programs and Services"
msgstr "社區專案和服務"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:38
msgid "Parks and Recreation"
msgstr "公園和娛樂設施"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:48
msgid "Streets and Sidewalk"
msgstr "街道和人行道"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:58
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:125
msgid "Housing and Jobs"
msgstr "住房和工作"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:59
msgid "suggested"
msgstr "建議"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:60
msgid "Asian Cultural Center"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:61
msgid "Williams Chapel"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:62
msgid "Beebe Memorial Cathedral"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:63
msgid "Mobile Assembly at Bella Vista Elementary School"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:64
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:83
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:65
#, fuzzy
msgid "Venue name:"
msgstr "您的姓名"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:66
msgid "(For administrator use only)"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:67
#, fuzzy
msgid "Submitted at:"
msgstr "提交！"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:68
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:69
msgid "Add an Image"
msgstr "添加圖片"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:70
msgid "Demographic information"
msgstr "人口統計學資訊"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:71
msgid ""
"This info is kept private, and is to ensure we are serving a diversity of "
"people who best represent the needs of the community."
msgstr "該資訊保密，確保我們為各種最能代表社區需要的人群服務。"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:72
msgid "Your age:"
msgstr "您的年齡："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:73
msgid "Your age will not appear on the map"
msgstr "您的年齡不會出現在地圖上"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:75
msgid "Your ethnicity:"
msgstr "您的民族："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:76
msgid "Ethnicity:"
msgstr "民族："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:77
msgid "American Indian/Alaskan Native"
msgstr "美國印第安人/阿拉斯加原住民"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:78
msgid "Asian"
msgstr "亞洲人"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:79
msgid "Black or African American"
msgstr "黑人或非裔美國人"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:80
msgid "Hispanic or Latino/a"
msgstr "西班牙裔或拉丁裔美國人"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:81
msgid "Native Hawaiian or Pacific Islander"
msgstr "夏威夷原住民和太平洋島居民"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:82
msgid "White"
msgstr "白人"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:84
msgid "Your ethnicity will not appear on the map"
msgstr "您的名族不會出現在地圖上"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:85
msgid "Under $10,000"
msgstr "$10,000以下"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:86
msgid "$10,000 - $14,999"
msgstr "$10,000 - $14,999"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:87
msgid "$15,000 - $24,999"
msgstr "$15,000 - $24,999"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:88
msgid "$25,000 - $34,999"
msgstr "$25,000 - $34,999"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:89
msgid "$35,000 - $49,000"
msgstr "$35,000 - $49,000"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:90
msgid "$50,000 - $74,999"
msgstr "$50,000 - $74,999"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:91
msgid "$75,000 - $99,000"
msgstr "$75,000 - $99,000"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:92
msgid "$100,000 - $149,000"
msgstr "$100,000 - $149,000"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:93
msgid "$150,000 or more"
msgstr "$150,000或更多"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:94
msgid "Your income:"
msgstr "您的收入："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:95
msgid "Your income will not appear on the map"
msgstr "您的收入不會出現在地圖上"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:96
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:97
msgid "No"
msgstr "否"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:98
#: flavors/pboakland/_config.translations.py:99
msgid "I want to volunteer:"
msgstr "我想做志願者"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:100
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:101
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:102
msgid "Your Email"
msgstr "您的電子郵件"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:103
msgid "Receive email updates on your idea"
msgstr "收到關於您的看法的電子郵件更新"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:104
msgid "Your phone number:"
msgstr "您的電話號碼："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:105
msgid "Your phone number will not appear on the map"
msgstr "您的電話號碼不會出現在地圖上"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:107
msgid "Submit!"
msgstr "提交！"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:108
msgid "See full list"
msgstr "查看完整列表"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:110
msgid "Share your idea!"
msgstr "分享您的看法！"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:111
msgid "idea for housing and jobs"
msgstr "住房和工作"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:112
msgid "idea for streets and sidewalks"
msgstr "對街道和人行道的看法"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:113
msgid "idea for community programs and services"
msgstr "對老年人服務的看法"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:114
msgid "idea for parks and recreation"
msgstr "對公園和娛樂設施的看法"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:115
msgid "Community Reports"
msgstr "社區報告"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:116
msgid "Oakland districts"
msgstr "奧克蘭地區"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:117
msgid "Community Data"
msgstr "社區資料"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:118
msgid "Map Layers:"
msgstr "地圖圖層："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:119
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:120
msgid "Satellite View"
msgstr "衛星視圖"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:121
msgid "Dark"
msgstr "黑"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:123
msgid "Parks and recreation"
msgstr "公園和娛樂設施"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:124
msgid "Streets and sidewalks"
msgstr "街道和人行道"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:126
msgid "Community ideas:"
msgstr "社區看法："

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:127
msgid "About"
msgstr "關於"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:128
msgid "Guidelines"
msgstr "指南"

#: flavors/pboakland/_config.translations.py:129
#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:4
msgid "Get more involved"
msgstr "積極參與此活動"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:1
msgid ""
"<iframe src=\"http://www.123contactform.com/form-1169694/PB-Oakland-Contact-"
"Us\" height=\"400\" width=100% </iframe>"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:2
msgid ""
"Already submitted an idea? There are many more ways to get involved in "
"participatory budgeting:"
msgstr "已經提交了看法嗎？有很多方式可以參與預算編制活動："

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:3
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:5
msgid "Have a question? Feel free to contact us."
msgstr "有問題？請隨時聯絡我們。"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:6
msgid "Volunteer"
msgstr "志願者"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/getinvolved.html:7
msgid ""
"You can help to get the word out to district residents, facilitate small "
"group meetings, provide support at PB events, and more. Sign up <a href="
"\"http://www.123contactform.com/form-2317799/PB-Oakland-Volunteer-Sign-Up\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"有很多方式可以參與奧克蘭的PB活動！您可以幫助把資訊傳遞給地區居民，促進小組會"
"議舉行，為PB活動提供支援等。登記<a href=\"http://www.123contactform.com/"
"form-2317799/PB-Oakland-Volunteer-Sign-Up\" target=\"_blank\">這裡</a>。"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/guidelines.html:1
msgid ""
"\n"
"<h2>How does PB work in Oakland?</h2>\n"
"<p>\n"
"Participatory Budgeting (PB) is an innovative democratic process that gives "
"Oakland residents of City Council Districts 1 and 2 the power to set "
"priorities for how federal Community Development Block Grant (CDBG) funds "
"should be spent to improve low-to-moderate income communities in their "
"districts. The projects that receive the most votes up to the maximum dollar "
"amount will become the CDBG priorities for the district. In December and "
"January, residents came together at events in their districts and online to "
"discuss community needs and brainstorm ideas for funded projects that would "
"benefit low-to-moderate incomes communities. In early February, volunteer "
"budget delegates evaluated and prioritized those ideas and turned them into "
"the priority projects that will appear on the PB ballot from February 18-22, "
"2017.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Following the vote, the City of Oakland will release a Request for Proposals "
"(RFP), and city and non-profit agencies may apply for funds to implement "
"priority projects. Community Development District Board Members in Districts "
"1 and 2 will review all applications in response to the RFP and make "
"recommendations to the city on which should be funded. For more information "
"on the RFP process, <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/government/o/hcd/s/"
"CDBG/index.htm\">visit the City of Oakland's CDBG website</a>.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"<strong>In Council District 1</strong>, the 2017-19 CDBG allocation is "
"$113,654 per year over two years, or $227,308 in total. For a map of the "
"CDBG eligible area, <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/oakca1/groups/ceda/"
"documents/webcontent/dowd009136.pdf\">click here</a>.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"<strong>In Council District 2</strong>, the 2017-19 CDBG allocation is "
"$278,685 per year over two years, or $557,370 in total. For a map of the "
"CDBG eligible area, <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/oakca1/groups/ceda/"
"documents/webcontent/dowd009137.pdf\">click here</a>.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Not sure if you live in District 1 or 2? Enter your address on <a href="
"\"https://participatorybudgeting.nationbuilder.com/r?u=http%3A%2F%2Fmapgis."
"oaklandnet.com%2Fcouncildistricts"
"%2F&e=1860e7904dcd651a71dfc072d7cae68cb859e106&utm_source=participatorybudgeting&utm_medium=email&utm_campaign=oakd1vote&n=7&test_email=1\">this "
"map</a> to find out.\n"
"</p>\n"
"<em><strong>\n"
"For a full description of the PB process in Oakland, download the <a href="
"\"https://drive.google.com/file/d/0B8FaQ6MQKJm1U0xQSVNUQ1ZEZk0/view?"
"usp=sharing\">PB Oakland 2016-17 Rulebook</a>.\n"
"</em>\n"
"</strong>\n"
msgstr ""
"\n"
"<h2>屋崙參與式預算制定究竟如何運作？</h2>\n"
"<p>\n"
"參與式預算制定(PB) 是一項富於革新精神的民主進程，它授權屋崙市議會第一和第二選"
"區的居民就聯邦社區發展綜合補助金(CDBG)應如何使用訂立優先順序，用以改善他們區"
"内低至中等收入的社區。 第二區2017-19年的社區發展綜合補助金（ CDBG）每年撥款"
"$278,685 ，為期兩年，亦即總金額$557,370。那些獲選票最多的項目，算至撥款金額完"
"盡為止，將成為本區社區發展綜合補助金的優先項目。屋崙市政府將發佈一項「提交建"
"議書邀請」(RFP)，然後，市及非牟利機構可以申請撥款來貫徹那些優先項目。社區發展"
"區委員會的委員將審查所有回應「提交建議書邀請」的申請書，並向市府建議哪些申請"
"應獲撥款。\n"
"</p>\n"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/guidelines.html:23
msgid ""
"\n"
"<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/162743651?"
"color=ff9933&byline=0\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" "
"webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n"
msgstr ""
"\n"
"<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/84311420?"
"color=ff9933&byline=0\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" "
"webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:1
msgid ""
"\n"
"<a href=\"http://www2.oaklandnet.com/oakca1/groups/ceda/documents/policy/"
"oak062978.pdf\"><h2>The results are in!</h2></a>\n"
"<strong><em>You made it happen: here are your PB Oakland priorities winners</"
"em></strong>\n"
msgstr ""
"\n"
"<a href=\"http://www2.oaklandnet.com/oakca1/groups/ceda/documents/policy/"
"oak062978.pdf\"><h2>投票有了結果！</h2></a>\n"
"<strong><em>全靠有你：這就是你的屋崙參與式預算制定（Oakland PB）優先撥款的勝"
"出項目</em></strong>\n"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:5
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"We are excited to share that the first ever PB Oakland process is complete!\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Over 1,200 community members voted in PB Oakland to help decide how to spend "
"$784,678 over 2 years to benefit low-and moderate-income residents in "
"Oakland Council Districts 1 and 2!\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Thank you to everyone who participated in the first ever PB Oakland process! "
"You are helping to deepen democracy and build stronger communities through "
"PB during a time when we all need it the most.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Special thanks to the Community Development District Board Members, District "
"1 and 2 Staff, the Budget Delegates, our outreach partners: Asian Pacific "
"Environmental Network (APEN) and Oakland Rising, and all the volunteers and "
"participants! This process has been administered by the City of Oakland "
"Housing & Community Development Department with support from the "
"Participatory Budgeting Project and supported by generous grants from The "
"California Endowment and the Akonadi Foundation.​\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"The full list of winning priority projects can be found here: <a href="
"\"http://www2.oaklandnet.com/oakca1/groups/ceda/documents/policy/oak062978."
"pdf\">CD1 and CD2 Funding Priorities</a>. The city of Oakland is currently "
"conducting a Request for Proposals (RFP) process in which the Community "
"Development District Boards will make funding recommendations in April. For "
"more information on the RFP process, <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/"
"government/o/hcd/s/CDBG/index.htm\">click here</a>.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"P.S. If there was an idea you were rooting for that didn’t win, don’t worry! "
"All of the ideas submitted during the process will be shared with both "
"District Boards and Council Office staff for future consideration.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"我們好興奮和大家分享這次屋崙參與式預算制定（Oakland PB）史無前例的進程已經大"
"功告成！\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"超過 1, 200位社區人士於屋崙參與式預算制定（Oakland PB）的選舉投了票，藉此幫助"
"決定如何於兩年之内花費 $784,678讓屋崙市議會第一及第二選區的中、低收入居民受"
"惠！\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"感謝參與過今次屋崙參與式預算制定（Oakland PB）史無前例進程的每一位人士！你們"
"幫助深化了民主，並且經由參與式預算制定（PB）建立更強健的社區，而這正是我們所"
"有人對此最需要的時候。 \n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"特別鳴謝「社區發展區委員會」各委員、第二區及第二區職工、各預算代表、我們的外"
"展合作伙伴：亞太環保網絡(APEN)和屋崙升起(Oakland Rising)，以及所有義工和參與"
"者！這個進程一直由屋崙市房屋及社區發展部行政主理、「參與式預算制定項目」給與"
"支援，並且得到加州傳統基金會（The California Endowment）和阿肯納迪基金會"
"（The Akonadi Foundation）慷慨補助金的支持\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"勝出優先項目的完整清單可以在這裡找到： <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/"
"oakca1/groups/ceda/documents/policy/oak062978.pdf\">CD1 and CD2 Funding "
"Priorities</a>. 屋崙市政府刻下正在進行一項「邀請提交建議書」(RFP)程序；社區發"
"展區委員會將於四月作出撥款建議。想得知更多有關「邀請提交建議書」程序的資訊，"
"請 <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/government/o/hcd/s/CDBG/index.htm\">"
"按這裡</a>。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"附記：如果你支持的一個主意未能勝出，請不要擔心！ 所有於過程提交過的主意將會同"
"時跟兩區的區委員會以及市議會區辦公室的職員分享，以便將來得到考慮。\n"
"</p>\n"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:25
msgid "Explore the map!"
msgstr "探索地圖！"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:26
msgid ""
"For information on participatory budgeting in the U.S. and Canada, visit the "
"website of the <a href=\"http://www.participatorybudgeting.org/\" "
"target=”_blank”>Participatory Budgeting Project</a>."
msgstr ""
"有關參與美國和加拿大預算編制的資訊，請訪問<a href=\"http://www."
"participatorybudgeting.org/\" target=”_blank”>參與預算編制項目</a>的網站。"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:27
msgid ""
"For more information on the City of Oakland’s Community Development Block "
"Grant (CDBG) program, <a href=\"http://www2.oaklandnet.com/government/o/hcd/"
"s/CDBG/index.htm\" target=”_blank”>click here</a>."
msgstr ""
"有關奧克蘭城市社區發展整體補助(CDBG)專案的更多資訊，請點擊<a href=\"http://"
"www2.oaklandnet.com/government/o/hcd/s/CDBG/index.htm\" target=”_blank”>這裡"
"</a>。"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:28
msgid "Participatory Budgeting Oakland"
msgstr "參與奧克蘭預算編制"

#: flavors/pboakland/jstemplates/pages/overview.html:29
msgid ""
"is an innovative democratic process that gives Oakland residents of City "
"Council Districts 1 and 2 the power to set priorities for how federal "
"Community Development Block Grant (CDBG) funds should be spent to improve "
"low-to-moderate income communities in their district."
msgstr ""
"是一項創新的民主流程，為奧克蘭城市委員會第1區和第2區的居民提供權力，來決定聯"
"邦社區發展整體補助(CDBG)基金應該如何用於改善他們所在地區的中低收入社區。"

#: flavors/pboakland/jstemplates/place-detail.html:21
msgid "View On Map"
msgstr ""

#: flavors/pboakland/templates/index.html:54
msgid "Powered by"
msgstr "技術支援"
